Content-Type: text/x-zim-wiki
Wiki-Format: zim 0.6
Creation-Date: 2021-05-24T15:00:00+02:00

====== lazi.1.4 ======


lazi.1.3 plus la règle de la descente.  Voir "[[Recherche:7 Compilateur:Langage de programmation et mathématique:Extension pour des variables globales:Variables globales, quelles règles de déduction:Extension fonctions:Quelles règles pour l'extension pour les fonctions:Quelles règles pour lazi.1.0|Quelles règles pour lazi.1.0]]".
